我嘅60歲大陸黃絲阿媽叫我上連登話俾你哋知

好多黑衣人係警察，你哋要小心。唔係想分化，但係唔好亂咁跟住啲暴力嘅行為，因為好有可能喺警察掀起嘅，從而製造藉口

無發生過暴力行為 前線有腦自行判斷行動
唔需要你提點 此post已完 上一頁

依家2338 場都散埋

推

廣傳 和理非自保招絕招！

for 日後

好羨慕有你老母

多謝伯母咁有心

我好lucky 有個老母係大陸人但都好支持學生，佢已經捐左幾多錢俾612人道基金

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！